#永遠懷念陳百強 - 戀愛預告 [翻唱歌曲]

祝Danny生日快樂! 我好鐘意《戀愛預告》, 呢首歌原本Danny作俾自己唱, 但佢覺得首歌啱女仔唱, 所以俾咗林珊珊唱, 自己後來又翻唱.

#永遠懷念陳百強 - 戀愛預告 [翻唱歌曲]
主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

愛神也有苦惱
問他可知道
看看我的心
似是醉了櫻桃
人如熟了櫻桃

愛情常向窗邊低訴
恨他不知道
但願今夕在情人夢裡
寫下癡心記號

窗外天空每朵白雲
滿寫醉人曲譜
夜空星星向月兒說
甜蜜是這戀愛預告

#林珊珊,#戀愛預告,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#情歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic

g持

Ching sick ball
個人最喜歡前奏

謝謝! 我會繼續高歌陳百強到10月25號! 以下是我的"#永遠懷念陳百強"系列, 目前推介: 身心富有 (改編自『有了你』).